人工加得好少揮手區

人工加得少定義：百份比仲低過通漲，變相消費力下降

下年人工 加9百蚊
好灰.....

2017至2020中期預測. 實質經濟增長2.4%. 1 %至2%. 實質經濟增長預測為平均每年3%. 通脹率. 2.5 %

1200😔

都好
佢連齊頭數都唔比埋我

0

應該得2%

巴打曲線曬人工高?
加900都追唔上通脹百分比?

論有錢 你去汽車台就見到一堆有米之人啦
只係覺得工作咁辛苦 老細只係加咁少

即係你有4x k?

無人工加呀屌你老母

第3年無人工加

而家份工半年加一次

第時轉工唔知點算

一年先加一次點半衡心理

平衡

我試過加160蚊

加0蚊你又點睇

負

半年加幅係咪好大先

加3舊水阿屌你
真係多撚謝